香港嚴選十大應該死嘅人或團體

我先

次序不分先後 因為都係死

1.港共政府特首及各領導層官員
2.三萬死黑驚
3.Tbb及旗下打手
4.廢老
5.港豬
6.紅底法官
7.仲玩抖音嘅冚家剷
8.水鳩人嘅詐騙團體（例如個Brain Cha)
9.藍絲中小企老闆（例如空姐牛肉飯）
10.扮撚曬勁嘅柒頭mk仔或mk女

咪煩啦直頭冚港剷

冚黨剷

都唔知你打咁多做乜柒

仲有電子雞